電騙又再度升級

🌧⛈晨早流流落大雨已經心情唔多好，返到公司做做吓野有個自稱「強積金代理人公司」既女人打黎，用d好官腔既語氣同我講話佢要比返政府最新既政策同資料比我 佢話要約我攞返d資料，問我香港九龍新界邊個地區比較方便... 即係點呀？咩野最新政策咩野強積金代理人呀？你即係邊間公司呀？你到底有咩企圖？想呃d咩？你同我快d講 你老味比我兇多兩兇就散晒 你點學人做sales呀？

好耐之前已經有